緊急！ P 牌仔 10.1 呼喻

行動重要
安全為上
唔好落單
來日方長

試下輕輕一推

其實係話俾自己親兄弟聽的